咁都無黃雨， 屌你老母天文台

落雨大到仆街 東廊水浸咁都無黃雨

班人都未訓醒

返工個度出哂太陽

荃灣出太陽，熱到

TKO好大雨

講緊幾時？ 都冇雨

陽光很猛

旺角倒緊屎

天文台定點本身2點先有雨

成晚訓唔到 起身黃雨都冇 真係屌出聲

黃雨又點

港島九龍都大到癲 仲係無黃雨

好大雨

是但啦 準時返工

岩岩個雷係咪超大型巨人變身

新界牛牛表示曬到出煙

屌

屌佢老味, 今朝仲話出太陽

kt倒水

小西灣仲有過頭先

出左

無雨

好大雨點落車